唔小心訂多左支Apple Pencil

全新未開盒既，係apple官網買，今日到，有無人有興趣要
tg

300

301

唔小心?

301.5

唉我蝕底d
20同你收左佢

302

303

304

認真，500

200

係呀 因為仲有訂咗其他野，㩒多咗支筆睇總價都唔覺

501

你有兩隻手嫁喎

兩枝食飯一齊用變 apple chopstick

買多部ipad迎合囉

柒撚夠未呀，未開封可以退架，say 句sorry 佢搵人上門收番，無charge

毅進星 $600

想知點樣唔小心買多咗支筆

跟本係買左唔想用

...

真係!?上網check同打去問都話有事先退得，一係就未到前cut
爸打有無得教我點做

認真收 原價+$50

550

比

絲打係咪真係有興趣？

551

認真$600,tg

我原價加100，不過要有單

1200同你收咗佢啦唉

49000同你收，pm

係 面交ok? 不留tg 驚有變態佬亂add我

人地留左tg 你就比返whatsapp人咁搞笑嘅

650 睇tg

好似就出 Pencil 2

依位兄台咁有誠意 同佢交收啦樓主

Tg啦😂

夾埋撚狗？唔同人

樓主都冇講話要錢，咁多人出價做乜
有興趣免費收

比五舊我搭的士就幫你免費要左佢

10

原價加1000

原價幾錢